警匪飛車追逐3公里 偷車賊遇上紅燈終落網

荃灣汀九村附近一個停車場，凌晨2時許，巡警發現一輛可疑密斗貨車，準備上前進行截查，司機見狀心虛，立刻加油開車逃走，警員尾隨追截及通知上鋒增援，雙方飛車追逐約3公里，貨車沿青山公路向荃灣方向行駛，經海安路再轉入海興路，駛至海角街交界時因紅燈停下，司機即棄車逃走，狂奔約100米，至有線電視大廈對開，被趕至警員擒獲拘捕。

警員發現貨車已報失一段時間，車上所掛行車證及車牌不屬於貨車，另外，在車頭駕駛室再發現另一對車牌，據悉，被補男子為慣匪，專門偷車拆走零件售賣，涉嫌偷車帶署拘留調查。

遵守交通規則

依次撐差佬
btw咁都走唔甩

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

慣匪，即係休班警啦